### Primer briconsejo

**Mai utilitzar espacions en los archivos ni comas, accentos... **.


# Segundo  briconsejo
## Leer manuales

## tercer briconsejo
Leer los mensajes de error y los mensajes informativos cuando ejecutamos un programa

## Cuarto briconsejo
No apuntar las contraseñas en ningun tipo
__

## Siempre que nos pasemos un fitxero hay que pasarla con un hash para que el destinatario pueda comprovar la integridad del mismo.
